第時老左，農作物應付唔到需求都幾恐怖

第時蘋果橙以外既易種水果 可能都貴到hihi
可能食個榴連都要有錢人先捨得食

依家d榴槤都好貴

Interstellar

食素，就可以慳番多少少農作物